4歲女童醫院ICU內被5男輪姦

印度北方邦首府勒克瑙一間醫院發生風化案，一名在深切治療部留醫的4歲女童報稱遭5名男子輪姦。警方現已拘捕一名涉案男子，正繼續追緝其他疑犯。

案中女童因被蛇咬，已於醫院留醫4日。案發在上周六（3日）晚上，深切治療部只有女童一人，其間被一名醫院男工聯同4名男子性侵。事後這名女童告知祖母，揭發事件。

當地警方已調查閉路電視片段，並拘捕其中一名疑犯，惟未有透露這名疑犯資料。

冇估錯國家

屌你老母呢個國家真係痴撚線
到底去到咩地步先會連4歲都搞
真真正正禽獸不如

最恐怖唔係搞個4歲細路
係件事發生係醫院 仲要深切治療部
正常深切治療部應該長期有護士睇住/有人批准先入得
點解可以5個男人就咁入到去 仲要有時間輪姦1個細路唔比人發現到

大佬啊

一定係佢出夜街
佢着得少 佢引誘我
我屌佢係符合道德的

(Show Blocked User - India)

比H漫更加荒唐既垃圾國家

果然係呢個國家

四歲點搞得落手

上次有一單係搞BB
痴線過呢單

入得icu 預左

4歲ICU
痴撚線

咁細個窿都插到

毒瘤國家

以為係香港，好彩唔係

四歲都搞，係咪咁靚呀？

冷知識:
每10萬人計強姦犯罪率南韓係印度八倍
依全球排名計香港只係比印度低2位

我係估唔到呢合地球有呢啲新聞

痴線⋯⋯
南韓係咪已經多到唔算新聞所以我地唔知？
印度係由0-100都強姦個吓痴線

你個冷知識只係計已知強姦案
印度大撚把無人理 姦到死埋 甚至警察反姦無落案計到
仲以為自己拋個冷知識出黎好撚眾人皆醉咁，on撚99

屌 你啱

同埋印度好多係嚴重性質既強姦
好多被害者係重傷或者死亡

唔報既計埋中國會係第一
但咁有咩意思
唔講證據, 淨係識話"無人理, 死理, 無落案"
典型支那人意維, 乜都靠感覺

4歲插支筆都唔得啦
"性侵"定義係咩
唔會係入左掛

垃圾國家
D男人個腦剩係諗扑野

印度人係咪唔識打飛機

點解呢個d垃圾國家無人滅佢國

咁你話中國第一個證據又係咩？

今年年頭metoo果期中國國內某個非官方女權組織講既
我要D時間搵返篇報導

鬼國，super CLS

咁細個 分分鐘出血過多死埋

係深切治療被強姦

Bb女可以點屌 個窿細到乜咁

不如全部人派隻AV同飛機杯啦

4歲咁細都搞真係無人性

起碼大多幾年先啦

ICU正常one nurse cares one patient
咁都入到去?

可能個nurse比人順手輪埋，但太普通冇人提

印度個宗教唔俾人打飛機
焗住要強姦 好似係咁

收皮喇你，中國雖然貪污同文化禮儀較差，但都係古代傳統文化流落黎既劣根，但冇話聽話係傳統強姦，想屈都用下腦喇，盲反到弱智
話咩metoo仲要非官方既女權組織既人都好信，你仲唔係弱智？

仲有一個國家強姦比較高低同女性既地位有關係，係華人國家女人惡撚過男人既地區，話強姦嚴重過印度，你個腦比屎弗坐住左？

4歲都搞

仲要6p

cls

佢都係撐返啲同鄉姐，見佢講啲野就知一係大愛港女一係就印度人啦

四歲個窿有幾大?

4歲都搞得落 饑渴到咩地步

港女肯去旅行未

4歲好屌咩

垃圾國家

睇佢講野覺得佢似痴線佬多d,佢好快講中國槍殺比率比墨西哥高

4歲都唔放過，班人真係cls

鬼國過多幾百年都唔會進步

世界上所有文明古國係21世紀的今天都係垃圾
不論支那,咖哩,伊拉克,希臘同埃及都係

咁都有罵戰？

chi sin

之前有單100歲人瑞都搞

child登真係child登
冇話聽話中國係傳統強姦
邊個得罪皇帝全家女人送去洗衣院
上到八十老母下到幾歲女童日日夜夜二十四小時幾十個大漢不斷輪姦
受唔到輪姦而死條屍直接拎出門口餵狗
被輪姦到大肚生出嚟男既養大做龜公女既繼續輪姦
呢D事仲要好威咁詳細寫落國家官方紀錄

冇話聽話中國係傳統強姦 (again)
廣州大學DNA研究現代廣東人父系八成漢族,母系八成百越族
係中國咁多年來廣東女人都鍾意比北佬屌, 佢地真心相愛
定係廣東男人全部腎虧絕子絕孫呀?

......

印度 所有男人應該要係條丁度加返把鎖 鎖撚住佢

醫院病人都屌

Thanos可唔可以幫手對住鬼國啪三四下手指

無奇不有既國家

印中非東

文明四國

醫科巴打表示 呢個概念淨係可以套入已發展國家
未發展既國家 印尼印度越南 呢啲國家咁落後既地方
間醫院同你屋企差唔多
捽完腳指幫你做手術都仲得

呢d先正,唔識貨 泰國個d不得了

4歲點屌呀
好撚不安

一隻手食飯=含自己
一隻手抿屎=插自己

痴撚線

紅黃藍
叔叔醫生光溜溜

child登仔記憶力連一年都冇
陰公

華人國家=/=中國
前嗰排先有幾單咩滴滴司機姦殺乘客

你插過

世界癌細胞國家排名
1. 支那
2. 印度
3. 非洲
4. 中東任何蛔教國家

痴線
強姦犯捉到應該要綁住佢地無麻醉JJ切絲

FBI其實係唔係廢?
咁又得我又黎啦

真喺痴撚線 呢世都唔會去 垃圾國家

未入黎已經估到係印度。搵到一條咁既仆街都難，仲要係醫院搵到四個志同道合既朋友真係勁。

垃圾國家 點搞得落手

依個國家真係垃圾到極致
環遊世界爭佢一個國家都唔撚柒會去

Y-axis 係咩？

個4歲女唔戴bra
佢自己攞黎

阿拉伯數字黎

有彈性，硬隊點都入到啦

見到標題都反胃 真係畜生黎

佢地咁誇張係因為食咖哩,咖哩有香料會大幅提高性慾

姦完殺 或者殺完姦 印度班人真係痴線

而且印度佬唔興單拖, 次次都成村人上

成班有性病都似

係咪要打到佢個國家絕種先可以避免 幾日又一單 一單衰過一單

個窿咁細點插

因為香港有班蝻

睇標題都知係邊個垃圾國家